[白左又中]敍出身伊斯蘭教徒證實為科羅拉多州槍擊案兇手

班左膠又亂屈係種族歧視，結果變晒死狗

伊斯蘭呀？ 是9但啦，下次有亞裔黑人再話俾我地知

罪犯一定係白人